韓國首爾旅行一問

想問如果3個大人 去韓國5日4夜 （1月7號出發）
靜計洗費大約要帶港元幾錢過去（吾計酒店機票）

每人5000咩都夠

吾你老母

原本都想認真答
一見個吾字
吾你老母